《Rocket League》宣布即將轉為免費遊玩模式 未來 PC 新玩家僅能透過 Epic 平台遊玩

《Rocket League》開發商 Psyonix 今（22）日宣布即將轉為免費遊玩模式，且未來 PC 新玩家僅能透過 Epic Games Store 平台遊玩。

《Rocket League》自推出至今已歷經五年多的時間，有成千上萬的玩家在遊戲中進行了數十億次的足球賽，對此官方表示感謝玩家的支持，否則遊戲不會有這樣的表現。而如今，官方宣布今年夏天尾聲起，遊戲將正式轉為免費遊玩模式。

官方表示，轉為免費遊玩模式後，遊戲核心玩法不會改變，但團隊目前正在改善遊戲主畫面項目，以讓遊戲探索更加輕鬆。此外，團隊也正在調整比賽（Tournaments ）和挑戰（Challenges）主要功能，並計畫導入跨平台遊玩。

另外，《Rocket League》將登陸 Epic Games Store（EGS）平台。遊戲將會在登陸 EGS 的同時轉為免費遊玩，而該版本與其他平台的版本相同，並且可跨平台遊玩，包含 EGS 和 Steam 平台之間。官方表示：「《Rocket League》開放免費遊玩後，現在在任何平台上擁有遊戲的玩家，可以在全面支援未來更新和新功能的情況下盡情享受遊戲，而 Steam 版本之後將不再提供新玩家下載；簡而言之，無論玩家現在透過哪個平台遊玩，未來都仍然可以玩。」

《Rocket League》預計今年夏季尾聲轉為免費遊玩，未來 PC 版將於 Epic Games Store 平台獨佔。

以本傷人

epic = on9

我好似未見過有驚本身係STEAM到上緊,之後無啦啦落架俾第個平台獨佔

Bye

全力G持STEAM

即係叫人唔好玩啫

Epic

咁唔玩算啦
隻game本身係幾好
比賽又好睇

有錢真係大曬
上年epic將rocket league成間廠買左

Anno都係咁

唉嗰陣係switch出就買 仲課埋架回到未來車

好彩冇玩過

賣玩家賣個人資料都夠fatfat

have ps4 version?